\assignementTitle{}{10}{11}

Экспериментатор ввел в сердце лягушки (см.предыдущую задачу) вещество атропин, после чего произвел кратковременную электрическую стимуляцию вагосимпатического нервного ствола — нерва, который содержит как симпатические, так и парасимпатические волокна. Механограмма сердца после введения атропина и электрической стимуляции показана на рисунке ниже:

\putImgWOCaption{12cm}{1}

Время на одну маленькую клетку — 0.5 секунд.

Примите во внимание, что в отсутствии атропина электрическая стимуляция вагосимпатического ствола не приводила к значительным изменениям частоты сердечных сокращений.  

Выберите верные утверждения и введите в алфавитном порядке заглавные русские буквы, им соответствующие.

\begin{enumerate}
    \item[А.] После введения атропина и электрической стимуляции частота сердечных сокращений возросла до примерно 60 ударов в минуту.
    \item[Б.] Активность сердца не регулируется вагосимпатическим нервным стволом.
    \item[В.] Результаты данного опыта объясняются тем, что атропин является блокатором действия парасимпатической нервной системы на сердце.
    \item[Г.] Результаты данного опыта объясняются тем, что атропин является блокатором действия симпатической нервной системы на сердце.
    \item[Д.] При каждом сокращении первый пик на механограмме отражает сокращение желудочков, а второй пик — сокращение предсердий.
\end{enumerate}
    
В качестве ответа введите последовательность из русских букв без разделителей.